每日搞蘋果日報，等佢股價下跌，再搵紅色資本低價收購

套路就係咁

蘋果個股價已經好低

用腳表態吧